「跨黨派轟林鄭加人工」新民黨容海恩:是否要到見有人死確診人數轉多才算 郭榮鏗: 共度時艱？真笑大人個口

「跨黨派轟林鄭加人工」新民黨容海恩:是否要到見有人死確診人數轉多才算 郭榮鏗: 共度時艱？真笑大人個口

HK Wangshenzhou(香江望神州)
254K subscribers

4月6日立法會財委會特別會議